有無人都覺得自己控制慾太強

有啲野唔鍾意條女做，但係覺得自己管得太多/太extreme唔想出聲講 到頭黎自己辛苦
有無巴絲身同感受

冇
因為我冇女朋友

有咩方法

我都係 但成日講又驚佢會反感